在建造鼴鼠之前，海水的漲落迫使淤泥向外流動，從而將其完全清除。斯特拉博地理，第三卷（共3卷）|斯特拉博
他的下巴，如果不下定決心，那也算不了什麼，在他那無可指責的高領上向上向外突出。創造者|梅·辛克萊
小枝鼓男孩，他已經把他的外套翻過來了，你們看，襯裡朝外以保持乾淨。牛頓·福斯特|弗雷德裡克·馬里亞特船長
Budge是羊皮，羊毛朝外，戴在藝術學士等的頭巾邊緣。彌爾頓的Comus | John Milton
現在門向外開了；門開得越來越大，匹克威克先生也越來越退到門後。匹克威克報紙|查爾斯·狄更斯